今晚六合彩中左，留名者全部派我1000

1，3，5，7，9，21

走數死全家

多謝先

留名

垃圾

lm

l m

Lm

派我1000

收錢

lm

13579 wtf

LM

你派我就差唔多